病毒實驗室側邊啲草會唔會就係解藥???

根據情花同斷腸草嘅關係

將綠 黃 紅三色混合埋就可以

會唔會係個病人D鳩毛先係解藥

最毒啲尻毛 一打飛機啲毒血就谷晒去條丁

毒蛇附近有伴生靈藥

五毛又開膠post

宜家5毛可以笑自己老細個實驗室架咩...

武漢肺炎特別篇：低俗喜劇（蝙蝠湯）

五毛警犬受控架咩...？

你有見過黑警鬧林奠?

7步之內必有解藥

首先會畀公安射死